====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De retour en France , j ' ai continué mon éducation auprès de JeanClaude Bernard dans l ' aventure de « l ' or blanc » : Tignes et ensuite Val-Thorens , villes extrêmes à imaginer avec conviction , mais sans l ' arsenal conceptuel et environnemental qui aurait permis de maîtriser un tel sujet .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

